買mon玩switch同駁macbook air, 有咩介紹

純粹想令部電腦可以大mon d, 有時插HDMI係房玩埋switch咁，有冇咩好介紹？太多牌子唔識睇

留名學嘢

唔睇大牌子，求其有平買平就得

Dell - 23.8吋全高清窄邊無框人工學顯示屏 U2417H

呢隻點睇~~

Dell S2418H

好似好貴 呢隻有咩賣點？

HDR囉,同埋內置喇叭質數都有返咁上下
多數內置喇叭音質仲差過街邊十幾蚊耳機

求其係黃金汁隻一千蚊既mon咪得

Dell hdr 唔係HDR10 喎

佢玩SWITCH同MACBOOK之嘛

switch
macbook
撚有HDR 咩

小米55

唔計HDR
其實呢個型號都唔錯

但我買黎係for macbook 同switch...咁即係呢部唔得啦？